根本冇人用安心出行

今日去茶記返工百幾條友得兩三個人用成日落嚟得幾條懶醒嘅傻鳩廢老用。就算登記都hea到仆街求其寫下就算。諗唔明安心出殯有咩用。PS仲要係藍色餐廳